突發！！香港站 機鐵門口對峙中

要人要人要人

快黎

推推推推

點解要對峙? 大家路人去機場觀光

快d黎觀光